【中美角力】「未試過要可憐美國」華府形象歐洲大跌

疫情戰，美國在歐洲民意形象戰線輸晒

唔怪得，中共夠膽出招，對付香港，唔怕美國啦

見到連鄺俊宇自己都保唔住，你仲相信「溫柔是最大的勇武嗎？」

取消功能組別 五大訴求 缺一不可
全民習武 唯一出路

溫柔的確係最大武器
前題係對手要係你老母或者你條女